一人講一個ig女神背景真相(爆料附圖)2

繼續啦緊係

終於有人開
冇人講慈雲山公屋太空asshole窮撚 npy__ >>

有好多頁啦

屌你地班友可唔可以講啲真係"女神"
啲狗屎垃圾份女神就由佢啦

睇呢個post已經了解到大部分kol ig女神都係整容 有錢 臭串

不過我都係鍾意morgan 以前正好多

有冇人講下laichaufa
唔知有冇整完 好耐之前已經follow過微博個啲 宜家好似因爲皮膚問題都冇咩po過相
但佢個樣都係有整容個模係到

Push

post 1 在哪?

morgan樣衰到不得了 人矮 頭大波細
整哩整路九唔搭八 明明又唔襯佢啲柒五官喎
鐘意佢嗰啲都係mk妹一擔擔

一人講一個ig女神背景真相(爆料附圖)

有冇人講下Ust Elise chow ？
覺得佢好靚 但最近見佢刪晒ig FB
不過之前睇佢model公司既相又冇佢ig既相咁靚
究竟真人係咩樣同性格點？

上番熱門

比人中出即飛

呢班打lol殘障級就算啦有咩好講
又唔係靚 兩個豬西扮上菜
扮毒嚟做賣點 實情mk妹臭閪格
一個無波 一個扮好大波
仲有隻低b嘅更加無嘢好講

咁靚都要比人中岀即飛 more more

留意樓主好耐
跟本你成個ac都經常針對某幾個女仔講

有咩目的先

澳洲讀書屋企有錢果個？

係啊

[url]佢之前條仔雖然唔高但幾靚仔 [/url]

自

見過marisachan同個男仔行希慎 真人好高 隻腳好粗 大脾粗到同男人差唔多
影相唔知點解長期合唔埋口咁

係咪冇一個kol係好嘅

Lm

我覺得佢唔靚 但feel到佢好有自信
個笑容好夾硬 所以好似長期合唔埋口咁

有冇hayliwong

仲有無人記得莎娜仔 結咗婚就唔見人影

好臭串 依家仲成日扮純
Btw 佢個鼻乸埋一拙 真心柒

lm

個蔥蔥真係好撚樣衰

Rose ma 就算撚數啦，成日攞自己香港第一隊女子電競隊打飛機，成日消費電競，又話幫助電競發展咁，咪又係 R event 賺錢，無錢賺理鳩你電競行業，識西打機咩，睇佢上次ig post fans 相撚狗就知，曬下自己幾多fans，性格都有問題

其實靚喺邊度

完全冇

算數啦哩個唔入流

有冇人講Cola 近排收曬皮咁

幾千like 79.2k 人follow喎

咪又係見仔有錢就痴埋去
真人真係又高又瘦 不過就好厚粉
份人冇乜野反而佢個妹就麻麻
始終elise靚咁多，個妹就完全相反
所以佢妹其實唔會比人知elise係佢家姐
同埋好憎elise咁出名 其實好慘

利申 熟佢ex同身邊朋友

根本係死臭雞 係學校以為自己係女神

隔離po有佢

好多人話佢係雞
同佢男朋友三年散左

不過真人真係柒到hihi 腳又柒樣又柒
個妝又九唔搭八 黑但唔靚 成個賓賓咁

搵唔番佢ig好耐

樓樓上 柒少陣啦 住公屋係佢個所謂球星asshole ex 唔係佢

（無圖）D港女出街著到咁為乜？

佢出到位都係因為識包裝自己都r到人幫佢影相
如果無染頭無人幫佢影 路人一個

ig: floreneeeyiu

有無人可以爆下料？

ust出曬名雞啦
專痴有錢仔

d牙柒能到爆,發夢聽人講佢有做開雞

鞋抽面,d牙又柒,張張相含住碌鳩咁影相都紅到
hkuspace asshole仔又走去poly 影相扮poly人

佢住鑽石山富山邨 富山邨唔係公屋?

點解cty對波大左咁撚多
明明以前係平胸

就算唔係慈雲山公屋 佢都係公屋妹呀 唔通佢住龍蟠苑 星河明居 現崇山呀

想知Venus ko

點解個個都咁有錢整容

ft KOL, 3,40K FOLLOWERS 一個月都兩三雞

其實講真有心上位果啲人多數都係咁 以前學校啲垃圾比人憎同bully果啲女先勁用心經營ig btw佢地係得幾千follower無咩好講

Keiyingl more la

同埋佢係住富山邨 唔係公屋呀

雪姨好樣衰
咩人黎冇follow
記得舊登有人話佢個樣好似羊

我都想知呢個 好羨慕佢咁有錢得黎 家教又好 同其他所謂kol 有好大對比

聽都未聽過,乜水
得一K FOLLOWERS都叫KOL

我純粹見dingding unfollow左雪姨提出黎問下都唔知內情

舊po話有條女條仔d車好好j
想知再講
但條女真心勁 唔知落咩降頭呢

當年中學有個女仔每日擺幾個鐘玩ig like人啲相執相follow人同tag勁多野 然後一個月就過千後尾佢玩嫌左

有無知蘇淼淼
佢同佢媽開個間埋線中醫好恐怖
又講到好多人埋左幾日就瘦左好多
佢好似呃到好多人去埋
個個月使十幾廿萬去買名牌
發夢聽講佢之前係坐台

一定有啦下化

講返先當年dingding都係幾千tlt幾百嘅年代

前post有人講manchester yeung
老母係藍絲 唔係放狗就吃喝玩樂
屋企有車開公司但住樂富公屋

鑽石山仲有好多樓 你唔講曬佢？ 佢唔有錢 但住居屋 唔係公屋妹囉 做好功課先啦你

推

富山邨係居屋

無錯，你講得好岩

上個POST尾講左

呢個整到個樣怪怪地
一睇就睇得出啦 仲要問

衝出黎柒？邊個話佢住富山邨？做好資料搜集先啦

聽朋友講佢中學已經好想推自己做女神
覺得自己靚晒
個妹好自卑

邨咪即係公屋囉

公共屋邨呀

但佢唔係住個到 係個到附近大把居屋
唔知d人點解咁都搞得錯 又當真野講

唔多喎
其實佢做雞單係點 冇跟過舊登啲post

落妝會唔會好大分別 咁厚粉
好想睇佢細妺咩樣添

反而想知佢ex d野多d
搞完場大龍鳳都話唔係求婚
不過條仔好似好撚有錢

唔一定㗎喎

見到上個post有人講sa_c

佢空姐黎 男朋友又有錢 又冇整容又靚

但佢真係好靚既

上個post話miyomm冇整又有錢嗰個係咪打手嚟
有個朋友同佢fd到家姐細路咁稱呼大家 同我講佢本身好窮 同埋超多人屌過
佢ig相入面啲名牌袋同車有好多都係朋友㗎
又有另一個蒲開嘅女性朋友同我講佢喺LKF出名畀人笑佢五百蚊坐枱 中意癡埋啲開咗枱嘅有錢人
另外有一個有錢嘅男性朋友同我講 miyomm知道佢有錢就扮醉要佢車佢返我朋友屋企 之後自己喺到除衫 我朋友見佢咁就趕咗佢走了

有無人知黃可盈點解會無端端咁出名

d牙cool完都咁哨 又簽到公司出到書

拍condom 廣告同痴埋條夾帶到姐

雖然佢哨牙 但有時睇覺得幾靚
不過對眼好似豆豉

成績好差 repeat過
發夢傳過佢係學校殘廁啪啪啪

富山邨（Fu Shan Estate）是香港的一個公共屋邨，位於九龍黃大仙區斧山，名稱從「斧山」雅化而來。

佢越笑越僵硬 尷硬show個尖下巴出黎
呢排d相有意無意嘟個嘴出黎 懶係櫻桃小嘴
btw佢真人下身真係好肥 係個上身叫做瘦
以前要扮abc成日著短褲/緊身褲
呢排見佢好似著翻d鬆身褲/裙遮住對大脾

廢到讀太空asshole可以勁得去邊

真人皮膚好差 ，朋友季季轉，性格差
家住旺角，但經常同人講住何文田，
有留意就知舊底同佢玩既朋友已經離佢而去，
好多假姊妹，好識係男人身上搵錢
屋企唔係好有錢但又po相坐私人飛機

你講起又係wor

f1 repeat

唔好畀佢停

鑽石山仲有好多樓?咁即係瓊山苑 睇黎ching對佢好熟悉

冇人想討論呢條廢物
乜柒都冇樣叻

佢住呢到 講嘅係咁多
做hater請帶埋個腦

More

瓊山苑

舊po有人講axx wong未有人埋單
順帶講一下，佢本來同個律司結左婚
最後離左婚，好似分好少身家
但成日係ig 話好hurt又家暴
有7成都係假 雖然結左婚各有各玩，個男其實唔差
依家搭上人地男朋友搞散埋人地
佢想依家條仔埋單
條仔有個妹，個妹都係ig女神

上個post已經話識佢
佢真人冇相咁靚 都正常姐
但普通人一個 邊忽算ig女神？
咁都比人擺上黎講

佢之前喺聯校活動識左個名校仔
為左溝佢飛左個exex
佢個名已經臭曬
Starcola個partner因為佢性格西
都已經冇同佢玩

我只係想講邨一定係公屋
我冇興趣知條女住邊

我唔係針對緊富山邨，只係想講有啲都係邨但唔係公屋嚟

話到佢咁都係打手就失敗啦
我好早就識佢啦 仲讀緊書未做𡃁模之前
佢個樣真係唔大分別架 係push up得好勁
當然後來佢紅左 打乜針我就唔知啦
但本身算中產架啦 後黎去左外國我唔撚清楚啦
不過性格就典型港女黎

影幾張濕鳩相有眼耳口鼻都比人當KOL
字都唔識多隻

無記錯屋企有d錢
聽人講佢唔會叫自己朋友同佢自己去佢中醫度埋線
點解就自己估下
對朋友幾有義氣
最後個句 以上大把女神都有坐台

例子呢？ 邨呢個字係來自公共屋邨喎

美孚新邨

DSE雞,好似入左勵志
下年有得玩下

利申 曾經係姊妹 一齊放飯出街玩 同學
自己諗 呃你做乜鳩

去左澳洲，好似都係讀唔成
不過佢d仔個個都好有錢

個個都咁嫁啦 大把女係咁
pr on9囉

ig: kamankelsey
poly 勵志堂
有冇人爆下料

讀咩科？

佢人緣好差，唔知點解個圈子個個都唔鍾意佢

撚知,8月都未入HALL

杏花邨

勵志呢間垃圾
入面啲人成日都打飛機話自己hall專收靚仔靚女
你睇返其實有邊個真係靚

佢個樣好膠好恐怖

痴埋人地男朋友到 成日問人唱歌好冇聽
人地唔理佢就係咁send 臭雞黎

幾大波 但皮膚偏黑

係今年支莊柒姐
近年質素都KEEP到WOR
下年又收左唔小中學雞女神

我應該識你，我同佢玩個時佢成面粒粒
但之後紅個時就好返啲
都feel到佢係被人包

老實講我同joann都做過好朋友
雖然都係無內涵又八婆 但都好過miyomm啲mk格

佢之前男朋友好似d呀叔

有十個mk 負皮你

上個post有人話佢係宿舍偷嘢
但係睇佢ig好似好有錢咁

我地個名好夾
係 個期佢係皮膚整差 佢性格真係好差！！
太多野好難係度詳細講
一講就自爆了

Chuen係 村
邨係 Estate

佢上年上莊已經柒到自己R人行hall tour
根本間野就冇人想入

佢身邊依家有一兩個姊妹好似好fd
但其實都係假架！ 個個心底都唔鍾意佢

支莊咁柒,要靠成班老鬼幫手先R到人
明明之前都係D 仔同女自己排住隊話要入

自膠 係冇正常人想入
入親去住果啲都係以為自己好撚靚女/靚仔
然後返學又著到雞咁

笑咗，你應該完全唔識佢地佢兩姊妹不知幾fd

以前個鼻好扁 塊面好肥 一定有整啦

佢而家都整到好樣衰下喎

有無tantancheung

係咪因為當年小花恰過dingding 佢哋做咗世仇 點知依加自己個好朋友即係雪姨轉個頭去咗同小花開舖 所以變咗dingding同佢哋兩個不和

利申: 9估

屌 其實我唔明點解所謂ig女神對人nice可以係優點
呢啲唔係做人基本野黎咩

Manyxxb 依家整到成個公仔咁
佢舊時係尖沙咀做劈場門口大嗌男320 女250
依家就勁啦 忽然富貴 大把人包

以前對腳粗過男人 都唔知打左幾多野去瘦腳

以前個鼻同埋面係撚咁嘅樣咩
之前成隻豬咁撚款
出曬名做雞搵人包㗎啦
btw絲打話同過八婆做朋友 咁係咪物以類眾

呢啲呢

識佢屋企人 係超有錢 佢媽五六十歲都好靚

中學扮les 仲要搶個tb cum另一個女仔一巴

好撚想知

想知d咩

咁都要問 google 大把材料

得bethni係清泉

呢度係爆料區
唔係索料區
放啲豬閪二打六出嚟做咩

黃淑蔓好似又係串串地嘅
因為唱電影主題曲而上位

住康樂園
冇嘢好討論

巴打？

根本冇人想知呢班撚屌

呢個都叫女神
連登仔口味

可能有人想分散視線

絲打

呢班細路冇人想知

個時仲細未識簡朋友
後尾發現有伏都轉過朋友堆

呢D買FOLLOWERS 既撚屌根本冇人識,
姓黃果件出過歌都叫識
其他果D不倫不類,幾十K FOLLOWERS一張相都冇500個LIKES不值一提啦

bellllla 真人係咪好似相咁

見上個post有講 mchi_2 有無多d料

一早係伏

佢個妹其實唔差 人緣幾好
利申 識佢真人

個樣分別唔大？ search 佢個名加高登
佢自己都認有打針啦

埋線賺到發過豬頭 日日買名牌咁

Sarahshum唔著以前d鞋點解好似高左咁多

根本唔識呢班

成班on9仔捧到人高高在上 kol扮撚曬明星都係呢堆白痴仔有份做成
出街見到真人就知同相差好還
根本唔需要吹捧

Nice

打針瘦的

有幾多講幾多 8婆po黎
冇花生點開心啊

sarah d 鞋對對都柒撚到傻
D 衫又柒 都唔明點解咁多女買佢D 衫

但樣就幾靚嘅

見過真人 好高好瘦
但樣就真係 豬膽鼻同超濃妝厚粉
真人感覺mk好多 無相嗰d feel

好鐘意佢，好有家教，好羨慕佢
拍片又用心，之前佢拍條胭脂片，勁多盒
佢全部試曬上面

屌係bbbbbbbbbbbella

佢好似wechat賣減肥藥

佢條仔真係好多靚車
想知

Joey Sze有無人講

Diu你咁清高又要入黎cm架wo
仲衰撚過班kol屌人討論自己又討論 你是咪on9
邊撚到有人吹捧呀呢到 唔撚識字 讀好書先啦 好行唔送唔好返轉頭睇路呀

條女真心勁 搞得掂條仔
但條仔都keep住偷食
條女做過陪坐 報稱屋企爭人好多錢
條仔以前既女個個都高質
一定門當戶對
Btw 未結婚的

但哩條女背景好複雜
一心想入豪門個種心態

我對呢個最有興趣
Jay好正

打針打到脹卜卜

入黎食花生囉 幾撚時有話自己清高
我又冇話你吹捧
事實係有班人當班kol神咁拜
我講緊佢地咋喎

無人講tantancheung
上個post 剩係講tommy 生左仔兩句

我follow richard已經係jay
唔知佢以前啲女咩樣

1個都唔識

認同，條仔同佢行過爭d認唔到

Suki Fiona Nicole
以我知公開得哩幾個

淨係識第一版個啲
個chungchung肥左勁多

點解個個都做過陪坐 成為女神必經之路 ？

係咪有人想知blackruby
佢阿媽過左身 所以就有啲情緒病嘅
之前就晚晚都狂飲酒 晚晚返到宿舍都嘔到仆街
比人包去日本我諗好多人都知㗎啦
真人係矮 肉地 唔係肥 波就唔知真定假啦

我都想知
唔係話咩之前蘇美欣同babyinb去韓國先反㗎咩
話咩babyinb掛住溝仔唔理佢呀嘛

10個8個整容撚
Vickycheung有冇人識 呢個天然仲正啦

有冇人知kalinchiu同Kayan.c

搵錢快 有錢就可以大執個樣
同好彩既咪有老闆包
佢以前都係比人包

個ex叫fiona wong，有錢女黎，估唔到richard會揀隻⋯⋯

有錢仔唔介意咩 面子擺邊

一定係同條仔講d人屈佢

佢一直由細到大都住私樓 細個住mk 後尾搬左去土瓜灣 算中產
細細個已經好名牌
Lkf 果單係人都知
ig 坐私人飛機 點解呢

係，有錢又靚女，我覺得佢好有氣質
我都估唔撚到啊 一於睇下最後點
你估入豪門咁易啊，人地屋企人最後都唔會喜歡你，唔係門當戶對已經輸左十成

有冇人知lws_winsy係咩料 見佢ig p到自己對腳凹凹凸凸

呢個真係好靚

真係擺酒，d uncle 原來上過既，就好笑了

相處得開心既話 過去又唔太重要既
如果因為屋企問題

條仔知

圖

好心吾好亂作野啦
係女人都係雞咩
佢補習又番intern做咩雞
作得就作
佢真人係冇相咁靚但都ok
痴有錢仔真係笑左睇完就知你唔識佢
係個人蠢就真

利申：識佢

背景 兩者差好遠

中
中間

好多年前旺角見過佢，高就好高但好大隻又黑個妝又濃，絕對無ig啲相咁白咁瘦

之前as one果個?

屌 睇錯 自

正
Like個劉姓女仔身材

差幾遠先

打假波的

一個住公屋 分分鐘拎緊綜援
一個住淺水灣獨立屋

仲有腰同長腿

勤力做下運動就會keep到
開頭我都覺佢身材好正
但無意中有朋友識佢 同我講打假波
勁失望

冇話佢地唔fd 不過佢阿妹係自卑

這些機會

吾吾吾 吾你老母呀
不過 more

同意 依家好似唔醜樣就等於靚咁
下面果幅相根本冇一個靚

長腿要高度
講漏左佢個籮都一流

佢而家個fd chantale 貝兒呢
感覺幾多野爆

佢撚有錢 佢親戚屋企有錢咋
而加做左model咪係咁收sponsor 囉 洗乜自己有錢

見過真人

佢同miyomm變有錢嘅原理都係一樣 都係蒲magnum levels做坐枱癡有錢人博人包
但聽人講佢性格幾好 同埋佢未整之前本身就唔差

假鼻勁波都話正...

佢有整鼻同下巴仲有雙眼皮 整鼻個排日日都痴塊膠布係鼻 但又死口唔認自己整咗

同埋我真係唔知絲打心中中產嘅定義係咩
因爲我一個真係好熟嘅男性朋友同我講佢本身係好窮
佢男仔冇需要刻意唱衰佢 佢地fd到有一排成日出街合照 嗰時佢仲未做o靚模入doughnut

唔似樣定咩 ？

性格勁差
以前中學係出哂名性格差

所以咪要整容，之前條女一直唔用真名做ig id，唔知係咪怕比人唱黑歴史

靚唔靚見人見志啦，因為佢好矮，但個人一定正常過jay⋯⋯好似係

似樣但普通

個化妝真係想死

真人真係好撚樣衰 身型又唔合比例又厚墊 素顏既時候完全唔同樣冇血色 性格又差
發夢見到私底下比過好多條仔屌 雞黎

真人同相差好遠

整完都好大陣mk味

冇話過佢靚 見人見智 唔係我果味
不過身材真心唔差 就算打假波都好
港女少大波 要睇開

Fiona w?順眼未到好靚
但有氣質

明明21歲 個樣30都黎緊 性格差 仲好撚識扮野 整過容 點解咁既樣都岀到位

利申 識佢

其實大把港女大波加真波 但就唔會係出名呢堆 發掘下

個黃安好似呀凡達 個鼻打到好高
以前做莎莎
利申 舊同事

姐係唔靚
有波有樣點會唔出名
點解個化妝要落member 點先有香港味
唔好個個港女化堆一樣咪仲多元

佢阿妹個樣靚佢好多 但好矮

哩個就唔知真定假
外國都多都隆

話王c聰係daddy 又私人飛機一睇就知做雞

佢個樣真係好大似30歲 個樣仲好大陸味下
呢個真係好唔識欣賞

無聽人讚過佢性格
但一定係⋯⋯⋯⋯包

一定係 總有一日會穿煲

係矮 但一定底子好過j

中間好靚 我覺得

仲有佢個friend, minnie 肥婆都係ig女神 狗也不屌

呢個世界有執相架，根本條條女都執相執到仆街，係ig個個靚女身材完美，出到街一個都無

話跳pole dance 報復個ex

其實我覺得sa_c係幾樣衰
唔識講 好似人妖 好唔自然

咁一定啦，咁有錢，但155cm都無好慘

唔係靚唔靚既問題 係唔係全部女仔都會想出名做呢堆所謂既KOL比人起家底

講返條女 問題係佢化呢種妝 根本就唔適合亞洲人
化完根本唔靚 如果我要睇靚女唔會睇佢 要睇佢呢隻STYLE既我會睇鬼妹
我識有個日本妹又係鐘意化埋呢啲妝 明明中學時正正常常

識babyinb 成日偷野 二十歲都冇 身材幾好但濫交 成日比人摸 香港台灣幾條仔 一腳十幾船

睇到啲相扯扯地

仔條都唔高 16幾

Cl.cissy 老公做倫敦金 做到全街都知 但係仲成日Post啲名牌野 怕人唔知佢老公呃人錢搵返黎

嘩屌,咁高質既

有無人知Sabrina chan?
林作同麥明詩嘅朋友 劍橋econ畢業 做ibank
又靚又叻 係真女神

暫時所有ig女神都比連登仔講到狗都唔屌
其實唔駛咁嬲, 現實你地唔駛屌

正呀
係goldman跳左出黎做buyside

勁多個連登仔講左, 又話死魚又話無禮貌又話拜金
黎黎去去都係果幾樣

應該係中學讀書拍拖

佢標榜到自己好賢良熟德 與眾不同咁

一定高質過jay 1000000倍

超靚 而且佢linkedin好屈機 咩公司都做過咁濟
不過真係太瘦

基本上ig女神拍過拖既都比連登仔彈到傻

有follow
堅屈機

一定啦

整容樣

其實佢地兩個係門當戶對 兩個屋企都好有錢又有學歷
賭王個仔有帶埋佢去ball 佢阿媽都識Sabrina

6月yanyan上左黑男 講左自己單身
其實佢先23，呢個ET Tsang有錢但唔靚
點會應承
幾年前個差佬Ex佢又嫌唔夠有錢 唔夠地位高
未散已經話人地係佢個ex,騎牛搵馬

實際上佢地講既野都唔知真定假 當聽故仔算

發覺香港都幾多有錢人

都唔知佢地做咩工先咁有錢

因為雪姨借dingding上位
本身dingding自己都唔知，係其他人睇唔眼同佢講佢先知。

而家去英國讀U果班
假期就去歐遊
放暑假又去玩
根本屋企無番咁上下點做到

富山係公屋 重好窮

佢咁細個啊媽就走佐 而且睇佢ig又好似成日比人排斥 可能佢學校啲同學一個二個因為覺得佢淫 所以話佢姣 佢咁細個就要面對咁多事 真心覺得佢有啲慘 之前佢ig都有啲好負面既po 唔理佢背後係咪做佐好多好乞人憎既野 但支持到而家都唔容易 起碼無自殺

amber咁都叫女神 啲人對眼真係生屎忽

成個post見到呀豬呀狗都10幾20k followers
究竟係邊到得番黎
反正得幾千個d女靚好多 起碼樣都自然d

成日都覺得佢同欣宜好似樣

狗都唔屌 邊個講過

真係好正 對波

有冇好介紹

唔係仲要會繼續cool住人地
前日ig story都仲有呢個綠帽男既樣出現

出黎護主

以為自己睇緊亦舒啲小說

柒

的確係好似小說
google陳可欣有好多

成個post條條女都話係雞 又整容又剩

迪士尼見過 樣身材同相一樣 但同佢d姊妹好八婆 cut晒龍影相 三個以為自己好靚走去lur staff 點知都係唔得之後d嘴臉

搶人條仔 呢條女有乜好討論

有邊個冇困難 個個都係咁支持嫁啦

依加小妹妹都幾十k

假波 真人隻腳冇咁幼
p圖天后 同angel姐有得揮

想知佢同佢條仔點識喎

Kayan.c唔算話勁靚 但睇佢d YouTube 片覺得佢性格幾真 對朋友幾好

係,無啦啦點會識到d上流社會既人?

係咪之前賣淘寶衫個個?

未結婚?
又有婚紗相
佢又叫人老公

做o靚模/坐枱大把機會識到有錢人啦，識完再跟下d老闆去下遊車河SMD，點會識唔到上流人

就結，求哂婚，但應該未擺酒

但d人唔係玩完就算,會結婚,都幾勁

想知巴打們上一個post講ypy同ricky係邊個？有冇相？個名好熟但又唔記得左

你咪撚on9
杏花邨係用個邨字 英文係Hang Fa Chuen

證明條女堅囉

Heng

比平均大唔等於大波囉 特別香港平均係A

我唔識呢條女，但點解咁都有人當女神？樣衰都算，個身材叫正？執左相都唔覺得正，果對波叫大真係笑死人

應該都真係落撚左降頭 真係諗唔明點解揀佢結婚

我以為條女屋企都有啲錢 見佢家姐都係行ABC路線 打晒英文咁 原來係公屋妹....?

[quote]

又要貼多次

mmm1122 老公係差佬定消防

呢件就黎連街市買菜果個都知佢整容啦屌

jay係咪屋邨妹我就唔知啦但一定唔係有錢女囉，佢幫自己洗底都洗得好徹底架，叻女黎

算大波啦係香港
未見過真人 不過有得屌無理由唔屌

人一世物一世 咩囡囡都要砌

屌⋯⋯巴打，佢男人咁既樣喎

我都想知
依條女又係好古怪

Keiyingl想知多啲
見佢好有style咁

有冇人答到我ypy係邊個

yeung po yee

之前Sarah 試過係暑假 話幫咩dse生 sale果d工商管理/酒店課程

靚咩
比盡中上

削骨還父

多謝巴打幫我解釋

古怪？

好黑 五官好扁 邊忽靚

黎 比過好多仔屌 佢既相全部都化妝美圖 見到真係就知咩料

所以好肯定richard中左降頭

原來真係佢 咁都叫女神

人

右2最得

雖然dingding好mk但佢真係多followers 我自己如果唔係dingding唔會識sue 幫主 雪姨 個d (當然佢地本身都有follower )
好似個個都佢拍完幾條片就會無哂聲氣

呢個樣唔算差..係咪已經整咗雙眼皮
但同佢ig仲有好大段距離

巴打，真心講句，佢對波push出黎
一除bra細好多，真心唔算大

隔mon打j都揀個高質d吖巴打 成件donkey kong咁

都應該有波既 但未去到真係大
而個人又真係得對波 腳又多疤又黑又粗
睇條廣告片佢個樣同個肚腩更加係唔開胃
係大學都好出名 但無乜人鐘意佢 成日想上位又作狀

差佬轉消防
做緊消防

雙眼皮係整定係痴

唔好po 十幾歲啲𡃁妹出嚟啦
又唔係靚女 啲follower 買返嚟嘅
無乜好值得討論

有無人講下台灣大波妹yehdeb

之前先有post講佢地

(續) 依對情侶好撚嘔心4

生過仔所以咁大波？

有無人講下佢 台妹
屋企好有錢 自己開店 性格好好咁

係囉，又低質

佢副身型都考到消防

重點係條仔隻腳同佢差唔多幼

依個westtung唔係本身有仔架咩

我做過一次
真係有用

啲鋪頭好似搞得幾成功咁

我都覺 唔係dingding都唔識sue雪姨同pam
佢係幾有觀眾緣

根本香港就有好多得個100讚就賣廣告扮女神個啲

上個post見到有人話m_chi係雞 想知

整容
屋企好有錢
係咁多

好誇
好多好多年前呢個女仔以前有上過tvb節目

佢個feel幾似winghei_c

又係同laumansum果班女同一終身目標，嫁有錢佬入豪門

但佢認咗係up玩咗兩個月直播已賺咗4-50萬

雪姨ig係咩?

佢有講過之前做過吊線但好快甩左
不過佢p得勁誇但會話自己無p

其實大眾樣 不過見佢同npy似似地 先一齊講下

呢個又 堅唔堅呀

同佢家姐由細玩到大
兩姐妹都本身都係有雙眼皮
仲有一個大家姐
佢地家族本身輪廓都好深，老母同佢二家姐隻眼好似樣 ，至於佢家姐就唔po啦，本身好低調
mchi係上個po比人爆果d野，我又叫得冇咁誇張
因為佢屋企本身都有d錢，老豆老母做生意
同埋為人親切，有問必答，我inbox問過佢野，佢有時都幾夜都覆，同埋關心佢，多謝前多謝後 唔覺你地講到咁冇禮貌咁心計
話佢貪錢識有錢人，咁靚女 都係將來嫁有錢人架啦好出奇咩

Lllokc應該有整容
以前唔係咁既樣同成日見佢去韓國

仲要係見習消防隊長

佢同marisachan好l fd咁
有無料爆
Marisachan以前讀cc 真人好大隻 下身好肥 又西樣點解會紅左

分左手

其實Richard 係做咩 好撚提子

作為一個睇住佢大既姐姐覺得比你地講到咁都幾慘，佢依家先開始正式出黎社會做野，好多人情世故仲學緊，性格比較細路女d 但冇講到咁複雜咯 人品同性格都算係咁 比起其他所謂ig女神

上個po
d人話佢借busking仔上位紅左就飛人 磨牙
個Busking仔都紅？ 飛左之後溝個更紅 ？

Btw樣唔女神 但睇睇下條腿都幾撚正

姐係宜家同hku條仔散左就去搶人男朋友？
因咩事散？ 係咪條仔頂唔順佢成日post性感相

唔覺佢有落老蘭，極少
我就係經常出黎蒲圈子，蒲開既人同冇蒲既人好容易睇得出有冇出黎玩
最細係佢，有兩個家姐

真人好普通
矮到喊
臭寸
之前係尖沙咀咖啡弄做

對於marisachan呢條女冇乜好感，扮傻大姐單純上位，成日想做女神，好撚虛榮心其實佢先係最心計，性格又臭又西 典型港女加偽abc

有人提供素顏相

Btw 想知Pamela cheung黑歷史

二世祖

同埋 佢由頭到尾冇cool過牙 邊度黎消息

想知Elle chan背景

仲有天理？

右2 有d ali feel

其實有無人覺得做得“ig女神”性格都唔慌好
啲望落好有feel既相其實正常人點會係街咁樣影
諗到都覺得尷尬

Kayan.c
同佢條仔Felix係咪散左？

[/quote]
聽都未聽過,乜水
得一K FOLLOWERS都叫KOL[/quote]
當年中學有個女仔每日擺幾個鐘玩ig like人啲相執相follow人同tag勁多野 然後一個月就過千後尾佢玩嫌左 [/quote]
講返先當年dingding都係幾千tlt幾百嘅年代[/quote]
[/quote]

第一眼以為李嘉欣

佢岩岩開channel已經有睇佢
開頭啲片成日爆粗鬧人
後來del晒行可愛路線

我都係睇佢D爆粗片

想知佢個妹啲野多啲
睇啲片佢好似覺得自己好靚咁
眼細鼻闊黑眼圈勁大
啲牌子名又唔識讀

佢個妹係乜水 圖呢

好想搵返蘋果動個新聞

佢好老
啲相較到勁白成日話自己唔識化妝扮天生麗質同r試用
之前有post追擊佢 好似開到4

Cty好似離過婚

無人講pam既？
以前有follow開佢
自從生咗個仔，日日都係佢個仔嘅相，瘋狂洗版，之後我就unfollow

Pam 好大陣窮mk味 不好死好彩比佢嫁入豪門
依家勁多名牌手袋

youtuber chinchin

想問下jay ig係咩名

幾歲？ 過30?

之前有人爆料話佢中學搶人男友(hku條仔)
而家分左手啦 話係westtung飛條仔

其實chinchin成日俾人話好靚 但佢濃妝到仆街 落左妝兩個樣 不過聽閒幾好人

個款似差佬

返hollister都係雞

係呀
以前名牌都唔多件
家下嫁到有錢老公fat fat

Westtung飛佢唔出奇 佢應該覺得自己好正大把貨
不過佢地宜家好似仲有聯絡

Npy好似AEO

有連登仔唔揀，揀有錢佬，IQ有限

insulatingsana呢
生左仔未

睇黎識westtung本人喎 more

佢地好鍾意翻哩啲

我覺得佢好似小b

我想講佢啲片真係好悶
黎黎去去都係同一個妝

Sue同dingding好似同佢好frd

睇落好純 但點解同同下cargo ng會同左post1個個Dan一齊 好亂

悶都要拍架啦 唔洗食飯咩
大把人睇

佢妹好醜樣

Agger
有朋友同佢好fd但自從佢紅左小小就無見出席聚會

想知kayan.c點樣想紅比人踢番落黎
都幾鐘意佢覺得性格幾好又靚

你係deer chan？留左咁多次差唔多既言都無人理你

普通屋邨妹

可唔可以唔好再po屋邨妹，低質女有討論價值咩

有冇manyu?

ig： chinchin_c
佢真係好樣衰 豬鼻扁眼 勁黃 皮膚又黑
仲有 佢啲妝真係好撚濃
英文好明顯好差
youtube啲片成日都比人屌讀英文讀得好難聽

D垃圾公屋ASSHOLE妹就咪提啦

佢真係又醜又黑
啲相呀片呀較到白到睇唔倒啲妝

係呀 做左youtuber之後咪好似幾nice
以前做學生果陣啲性格不知幾差
你見佢有朋友咩？

你係佢條仔定契家佬？

要講不如開新post講kol

同埋有冇人覺得佢根本唔識化妝
咩化妝品去到佢手都係化啲差唔多既野出黎
同埋佢啲妝 得個濃字 冇美感可言

討論點可以冇圖？

btw 仲有冇野爆

差咁遠

哇真係完全唔似樣喎

自己上黎兜客

勁近見過佢同佢個fd puilam，如果唔係企係puilam隔離完全唔認得佢！塊面好多斑

佢真人個鼻邊有咁高畫出唻

Puilam,同佢,之前好似係Joan friend?

LKF 應該係

一定未

睇怕唔會擺酒啦

見佢岩岩覺讀完中學 依家d女係咪咁開放

就係哩個app令佢更加無朋友

雖然我唔識佢地但我覺得好多野都唔可以睇表 要同一個人fd唔難 但心底裹點係另一回事

我都覺 十成十中降頭

打手到 圖都出埋都堅持佢係雙眼皮

係，佢地3個依家都係好fd

佢以前有段youtube 片素顏個鼻好扁

係 睇下有無人爆更加多
Btw我睇到佢ig 要唔要share

其實男方思想好單純 自細溫室長大
有錢但未見過世面個種
即係一山還有一山高

share下，個po d相得d低質女，搵d好睇少少既沖擊下，理得佢整左d乜

係

佢之前都有post過上ig

結婚唔係一世既，留名等睇第時戲劇性既發展

Crew?

其實都唔算好扁啦

Btw真係好識洗底
不過一日做過一世你都係做過

我買佢結唔成

覺得佢冇特別
但人幾好嘅 佢有咩就講出黎個啲

點解？

個樣同以前差好撚遠，而家真係變左靚女

巴打好憎佢咁喎

打手死全家 佢細個親戚朋友聚會 由細睇到佢大 老豆老母兩個家姐雙眼皮 佢肯撚定雙眼皮
張相唔知做乜鳩為訓醒

打到塊面脹卜卜
未洗底都係一名mk妹
不過勝在叻女
睇下男方幾時醒覺

佢而家扮到好純 好低調咁
肯定俾Richard 食撚到仆街 同Matsz一樣死忍爛忍果種

其實仔細睇 雖然以前個樣唔出眾 但係啲輪廓都睇得出係靚女

我係絲 我唔係憎佢
只係唔希望男方中晒毒

爆mchi d黑料既所謂中同/朋友去撚晒邊

靚

真係差好遠 個妹

一定係，有好勁少爺脾氣
無錢想入豪門實忍到架
不過據我所知 佢好似都好坦白講晒以前既經歷
肯定講一半唔講一半
正所謂骨場d女都有幾個故仔旁身

蓉姐個樣真係好西

呢條女姣撚到出水
成日好似扭比人屌咁 ，發姣發到出面，虛榮心到爆

Matsz老公好錫佢咁，不過我都好肯定10個二世祖11個都臭脾氣，班女真係好勁 Matsz似係正經女仔，jay就算9數吧啦

原來已經係ex ??
yanyan 一睇都知係港女 但唔認自己係果d

雖然唔知你講邊個
但j真係
總有一日會爆晒所有野

睇完個title最想知係依個
竟然冇?
大家IG女神既定義會唔會定得太低
打LOL個班都推, on99

拜金先岩

我都想睇呢日

真心唔明點解要揀佢

唔駛再R爆頭諗點解，得2個解釋方法，一係中左降頭，一係Jay個西曉轉灣

Sarah shum
得15幾 扮到170 賣淘寶衫 厄𡃁妹錢
今次比條仔飛
好似話頂唔順日日幫佢影相影得唔好比佢屌

佢之前條仔Adrian chan同過ciiibb一齊
而家新女 prettysweets 有冇人有野爆？

求婚果下真係嚇死寶寶
我諗J自己都諗唔到會咁快

我諗j實係有做d野令佢咁快求婚既，條女心計一定好叻

有幾次喺西鐵見到Sarah Shum 都拖住個喼
果時佢未有鋪頭 得網店，我諗又係出去影佢啲寫真
真人矮撚到 155 都俾多
對鞋厚撚到 好撚柒
佢自己之前都認過自己啲脾氣好勁架

以前算係我舖頭熟客仔
真人同相幾乎一樣 本身個底係幾好
之後突然人間蒸發左 都無再過黎幫襯了

佢係app度做小動作 眼紅人

前者明顯d
通常中左降既人
性情大變
我見佢真係似

個個都估有bb
但又唔係

Matsz性格好似幾好 雖然佢同laumansum果班人玩
佢結婚勁撚多金器 佢自己都無show off 過一張
反而無佢班姐妹po先知原來風光到咁咋嘛！ 佢個樣又幾天然既
Anyway 而家唔使再做空姐咁辛苦就是了

兩斤花生 等睇日後點樣

我都係 有d好似好誇張咁

佢對腳係唔差 因為佢好高 拉長左 不過真人冇佢啲相咁幼
同埋佢哨牙

佢好撚淫

j應該只係玩心計同降頭，降頭呢樣野唔好唔信，好多女，o靚模都係靠呢招

條仔幾時先醒

Kayan.c 而家有男朋友la，之前果個都散左幾耐下好似，佢YouTube channel 有講。個人幾中意佢，情格好爽，覺得佢幾靚，唔係d 細臉網紅樣先叫靚囉
佢都算係咁la，收兵嘜嘜柒柒 係旁觀人覺得姐 唔需要醜化人既

你估下

我都覺得係降頭
因為佢好似變撚左第二個人咁

Matsz一定無整，應該係得harmony大執過，佢以前個樣好撚嚇鬼 btw佢地應該睇左連登啦，harmony出po話人jealous佢，笑死，laumansum都有留言撐姊妹，好撚好笑

有無報應就唔清楚
但如果因為咁樣而傷害到人
報應一定有

舊登有好多人識richard，以前有po講過佢，爆哂佢住邊做乜etc，但我唔識搵返個post

一定會有架，大家放長雙眼

當一個人明明玩開女
又點會咁撚快想結婚
言語對答 同感覺話我知
似降頭

R d言語對答變左狗公咁

我都有份爆
佢愈黎愈高調啦
以前佢好低調

有冇人知佢做乜del ig fb

降頭可以落一世？
定中途會無晒效

真人麻麻地

其實好失望
個個講佢都聽唔入耳

好似24定25

好似有好多款。但詳細我真係唔識，大家dm下j請教下

90後

比西迷

佢又下晒廚 扮晒賢妻
箍得好實

放長雙眼啦

女神都會上連登？

屌 我唔駛返工都日日扮到賢妻啦

條女叻女，真係叻女，所以好期待個結局

下廚 煮個d雞翼又話自己識整野

係呀，你快d去睇下，好搞笑，估唔到上流人都睇連登，仲要反擊連登仔

我覺得我睇既野唔會有錯

做呢d女真開心，低付出高回報

佢明明唔鍾意個d興趣
條仔鍾意 佢就迎合條仔

唔係點tum佢娶自己

你講完 我狗衝睇左啦
叫我地要睇多啲書enrich下呀 唔好葡萄人地充滿美好既人生呀

啲屋邨妹真係大口氣

唔係話扮就扮既 你要諗你今日扮賢淑係為左令佢覺得你賢淑 跟住你要諗下一步要點 你每日扮都會厭啦 條仔都可能會望厭你 所以唔係話扮就扮 你要諗一個行為可以產生啲咩可能性 做啲咩可以去到你想要去到既劇情 要諗今日咁樣聽日會點樣 將啲野盡量控制係自已預想到

可唔可以唔好咁攰？

所以啲女人叻唔係無原因 佢地識係愛情上咁諗 等同男人識係事業上咁諗

佢edit左勁多次佢段野，因為文法串字勁多錯撚哂 但比我cap左original
睇黎佢除左睇多d書之餘要睇下字典，下下咁瘋狂edit

有啲人其實真係唔會覺得攰 你見好多女仔一大班fd但原來各懷鬼胎就知啦 邊度會攰 只有係邊個唔夠耐性露餡先喳嘛

講開小b，十年前蒲精一名 食煙爛玩，門牙好明顯烟屎
想上位好耐，只會同有利益既人做朋友，冇著數就完全唔識人 ，靠痴上位，攻心計，中意呃妹妹仔，果陣成日痴大佬b，話自稱大b小b
d妝黎黎去去都係for佢自己

利申：十年前舊朋友

唔駛女神啦 普通女都可以表面做到自己好女仔
扮天真扮傻 淨係講對自己有利既野 呃晒身邊人
到俾人踢爆就搵過班唔知佢真面目既人做朋友

份人仲好貪小便宜

[quote][quote][quote]

媽啊好柒 樣又柒，行為又柒

絕對同意

唔幼咁粗唔粗先 屌唔屌得過
有follow開 佢以前好似話自己cool過牙

唔準咁講野呀，人地全身名牌，又整哂容執哂相，係女神黎架

磨牙

咪就係！人地今時今日所有野都係靠自己力爭上游返黎架！

你肯定佢冇cool過牙？ 仲話係佢家姐啲friend

痴撚線，人地個妹都要貼埋相出黎批鬥，得罪你啲乜呀？

前排佢先話想cool牙，醫生叫佢唔好搞咁多野

中意佢x2
夠真
又叻女

我睇返個YouTube, Felix偷食？

哩個幾撚正 一睇就知淫底
有冇人知佢咩料 好似好撚多仔

instagram開live講吖嘛 我都知 cool過再cool唔得？你同佢熟極有限啦

唔需要同你解釋同佢幾熟，就算cool過牙又有咩問題，有料你就爆，講埋d雞毛蒜皮野

一個都唔識

分享d你識ge女神

右邊射喱眼

笑左

張芊芊真係好撚豬 以前讀天水圍裘錦秋

之前睇post有巴打話elleeec做過ptgf?唔知係咪真
有無巴打講多d

兩個比較既話咁左邊靚D，起碼無射喱眼雖然只係都係一般貨色

Jay屋企好窮4兄弟姐妹
由細到大都諗住嫁有錢人

利申 朋友

咩為之射喱眼
我唔覺佢有

係啊 好似中學未畢業

斜視，兩隻眼望唔同方向

佢條仔可能仲有討論價值過佢

2個都有錢 完

冇人知vickycheunggg? 個人認為佢好靚

講下jayney_l
學好多絲打話濟 佢d心計都好犀利
由以前佢仲係mk蒲妹開始follow
最初係因為幾年前tvb個節目三個女人一個墟有集講校花有佢
佢係節目講d野都feel到係d娘娘港女格 目話冇拍拖但其實已經有仔一齊緊
而果條應該就係呢個 大概係2011-2012

然後散左後印象中就冇見過佢po相有仔直到richard
屌真係諗都諗唔到由以前mk蒲妹到依家釣到金龜richard
仲要唔夠一年就求婚 真係好勁
至於整容 我估大整就應該冇
但一定有打針 cool牙

到依家釣到金龜richard

咁希望我認錯人啦

未結婚架 有無舊相share
打針就一定架喇 無大整！

佢屋企好撚嚴嫁 夜返化妝都唔得 識佢咁耐冇見過佢蒲 到佢差唔多讀完中學就同啲男朋友同居 換男朋友唔個換左幾多打

仲好大間屋

其實邊撚個richard

佢有蒲架 去Lkf

仆街未覆完
呢批相應該都5-6年前 樣唔差得遠
兜風耳好嚴重

等其他人再爆料

以前輪廓無咁深 依家打到脹卜卜
好水潤咁
話時話棚牙真係

唔知對波真定假呢 睇相都大波

mcm post左我上ig story

我知你有追post既
好想同你瘋狂玩貓
mcm i love u

chicken

Cool完咪又係哨...
成日賣廣告，藥丸都可以賣一餐

其實佢好似係live有認過自己「以前」去蒲
唔明點解上面咁肯定話佢冇出去玩
其實蒲冇樣睇架

條片入面淫到

佢p圖架喎...
佢真人個咀 好核突，又有汗先
番學又係戴面具，仲要畫條啡色既所謂陰影線，都唔知佢係咪未化完定真係覺得咁會瘦啲...
仲有佢前男友...

前男友？

邊有人會係live講自己係雞 其實雞冇樣睇架

暫時無一個ig女神係連登生存到

人言可畏
唔好再亂講野喇你地

基本上有ig acc 既女仔暫時連登仔都唔放過

點啊 想講咩直接講

條友ig係咩

自己諗

嗰個乜9 deer chan cosplay
玩親cosplay既人都唔撚正常

有冇人知elise chow 做乜del ig

冇錯 個格又臭

btw 求爆料more

痴撚線 吾撚同樣 好撚驚
係唔撚係咪同一個人呀屌
btw原來佢地識

日撚日無啦啦俾人擺上黎重唔del 咩

右下 好撚癲

有次整頭見到miyomm
碌ig見佢my story先知
真人高瘦 冇波 用名牌野
但mk格+老牛聲

佢話想整牙套 唔係箍牙

咁佢一早就咪簽model公司啦

哇 其實都無人話佢啲咩

佢仲del咗好多相

係，其實成個post 都無話人

點解冇人講 kawaiiifong 呢個人
睇相P得好勁

暫時ig 女全部無一倖免

放上黎啦 睇唔到佢地啲ig

Wow thanks

D咩鬼英文黎 唔識幫佢執

真人無特別 普通mk妹

佢地重有個youtube 真係膠都廢事派

係女就係女神
又人人都係中同

真係佢黎? 一直覺得佢幾純 原來...

[url]比唔知邊個搞大左個肚 唔係男朋友 聽人講架咋 [/url]

但佢真人都係咁既樣?
個樣好膠
下巴尖到吉死人

佢地同學黎，佢facebook自己post既

真係吹得就吹

想知 yan1_10
講明先唔覺得佢靚
想知佢個女去邊

佢係葵廣開舖頭見過佢
真人個樣殘好多好老咁
個下巴仔真係好吉手

係咪整過下巴

有次係主題餐廳見到佢同個男人去食飯(唔知兵定男友), 成餐飯係到同d 公仔自拍,我食左咁耐佢影足咁耐 不過佢個樣係靚

點呀

仲諗住佢係清泉
佢同yoyo分手因爲唔肯婚前性行為
假耶撚？
舊登有講

佢地成班女d英文垃圾到仆街，但又要扮高學歴 有幾個仲話係外國讀書 笑撚死人

作故仔作到咁

有無人知fion同佢拍左7年定8年個男朋友點
玩咁耐ig 科左咁耐 好似得佢可以keep咁耐

laumansum緊係係撐姊妹啦..佢屋企都無錢.. 有就唔會讀完中五去HX做空姐啦！全個HX都知佢專食機師..而家仲轉埋去做私人飛機空姐搵老闆.. 之前以為自己上到岸同個大佢大幾廿年既有錢佬一齊,埋門先知條友唔跌水即刻飛鳩人~笑死人

見過真人 同相一樣 白到好似鬼咁 下巴尖到

mei foo sun chuen 呢on9 仔

你做乜成日走出黎護主啫
佢地要做網紅要上位要係follower身上撈油水但又唔係明星歌手 咁唯一嘅貢獻就係比人做茶餘飯後嘅話題架啦 你睇唔順眼咪上一頁囉

可以再吹大啲

成個Post充滿八婆嘅味道

佢個女咪比左佢ex湊
佢ex之前講到明話條女唔想要自己個女
條女依家又出返黎搵食啦

d名全部ig名

佢而家條仔係邊個

條女去英國旅行果陣比帽個老公戴
返到黎連個女都唔要 個女跟爸爸

你班仆街又要屌又要話八婆味又要睇 睇你就睇啦屌 唔撚鐘意就上一頁

見過佢真人幾次，好高，個樣係勁膠同相無咩分別
但睇佢ig覺得佢個人幾好，佢整得真係靚

Deerchan打手？

呢班臭閪真係屌到口臭
扮撚晒清高咁

Ben巴話d相執得好勁，同佢之前叫mico時個樣衰到呢，而家整哂容完全唔同樣

個個都都比人搞大肚又生仔

我認我係

性格差 又是心計好重的女人
好醒目18歲就嫁律師
但未如佢願分唔到身家

轉做私人飛機crew係咪多好多錢? HX個份quit左?
睇班女都知向錢看 唔係洗乜去ball搵水魚 add咁多英國友ig , 又話屋企有啲錢 有錢唔係讀多啲書起碼大學畢業先叫門當户對 襯得起班有錢仔咩

佢宜家係得翻個private ig

小學同學黎 屋村妹

爸爸係警犬 樣又唔差
係條臭雞又拜金又想識有錢人想岀名
最慘係個女

邊個？講清楚d

繼續爆唔該

收檔啦打手

乜條女個樣有表情既咩
成日以為自己係女神chok住個西樣

AP 本身都好L 仆街架喇，條女醒水即閃喇。

講好聽說話就打手
唔好咁輸打贏要啦 話做雞落過仔坐台姣仔就比正評

點仆街法 more

唔好咁嬲 我都係入嚟食花生做八公 絕對無諗住企係道德高地

Kayan.c 好似同felix散咗個人冇咁乞人憎
不過想知點解無啦啦quit咗starzpeople
係咪因爲嗰時開店被人踢爆食水深？

利申：我覺得佢幾靚 不過皮膚超差

係囉，點仆街法

點解呢條女都有model公司簽
poly 勵志
初初follow佢都未有model genesis
d po似想俾星探發掘咁
又係好想上位

散左啦 條仔刪埋ig

亂鳩咁簽

點解話佢乞人憎既？
睇佢d vlog片個人幾真下（應該）
佢條新片睇完都想跟佢去
個樣幾靚 可惜皮膚唔係幾好又真既

點解呢條女都有model公司簽
poly 勵志
初初follow佢都未有model genesis
d po似想俾星探發掘咁
又係好想上位[/quote]

瘦就得
唔洗靚

agger

ap依家同angel chu ???

一齊左好耐啦，laumansum之後就係佢

用隻錶做自己個名已經夠搞笑

真係鄧D毒撚慘

佢有上連登㗎 ac名唔爆 佢地仲未散
佢真人靚㗎 同埋係少數ig女神入面真人同相一樣嘅
性格都好好 讀書又勁 屋企又有錢
佢係思想善良到有啲離地 因為佢人生首抽太好 諗好多嘢都好單純
同埋佢真係好女仔嚟 好多人都叫佢做KOL佢都考慮咗好耐
之後成日有人唱佢話佢因爲zoe個ex靚仔就飛咗jaylok
事實上根本就係jaylok係一個仆街嚟 對佢超差又中意咗第二個 而嗰時zoe個ex對佢好好 所以先一齊

我知佢條條女都求婚但無次結得成 punhauyin ap都有求過婚

屋企未到有錢呀嘛

係mk見過真人 樣同相差唔多
真人好瘦好黑 但果日著緊身白色衫 對波真係比盡得b
佢ig d相push到

你地搞到m_chi2 ig del到得翻9張相

又要set public 又要唔鐘意比人睇係咩玩法

之前同佢表妹(好似係)開ig shop賣衫賣袋 曾樂彤都幫佢地賣過廣告

真係完全睇佢唔出 仲以為好似細個咁純品

唉 如果想和你係咁 貪錢都唔出奇

右2靚喎
笑得幾sweet
好面善

見條女無del到啲相，btw條仔好靚仔 都係因為條仔先follow zoe

成個post淨係識佢

無人講hillarylau? 我覺得佢個樣好純好靚

唔係公屋先 佢爸架車幾靚
佢唔係好名牌嘅人、成個ig都名牌咁 所以你咪唔覺佢有錢

佢條仔ig，極度懷疑係大陸富二代，比人包

一定有 中學唔係咁嘅樣

有冇搞錯
竟然冇人講steffixlauu?
我女神

好撚失望咯
個樣又純又靚，呃鳩咗

有冇人講下佢？長腿 靚 屋企仲幾有錢咁

條女有係lkf食仔 ？

以為有花生

幾靚女喎
有氣質過zoe好多
Zoe真係好暴發户mk feel
雖然，佢真係暴發户

唔再留言 依家事主話要出律師信告我

呢個好cute

真係唔知乜水 我上次見個個就高大但普通樣

之前係佢俾埋錢Irene 去美國讀書
之後又偷撩女定食
嘈交，所以返來又分手啦
佢依家喪蒲，可能想搵第個ap

補充，佢肥左好多
珍惜自己做個正常人啦

經典屎眼嘴

佢應該有整過對眼，我小學個陣成日上貓貓睇佢，個陣佢好出名，記得佢對眼係內雙好單下

咁爆
有d似樣喎
果然靚仔就係大哂
Ptgf都唔收錢

講過邊個

嘩屌世界真細小
食十幾歲靚女真識食

屋企未到有錢呀嘛[/quote]

剩係講樣
影相真係靚因為上鏡，見過真人但唔會話靚，個樣係比較特別啲面細眼大，但唔代表靚囉，個鼻又窄側面睇好塌，髮線仲要高

條仔啲taste 個sp咁柒

老老實實 我就唔信mchi個雙眼皮係真嘅 有人都post左咁多張佢單眼皮嘅圖 上面條打手都死話佢雙眼皮 仲話睇住佢大 張相係未訓醒影喎 咁多張都未訓醒影？比人三更半夜叫醒佢影呀？

我識佢家姐又冇話一定熟佢
對佢記憶都係中學之前
只能話如果變到咁好失望
但唔代表我講既唔係事實

邊個呀？

mchi ig follower 直線上升

應該係內雙 但無神果隻 但一定唔會係好深嘅雙眼皮

好似17歲咋 公屋妹 搵左rubbishptgf包
當條仔狗咁撚 條仔開故講佢同呢條臭雞
講講下無左影 應該同番呢條女一齊
呢條女第日應該都會變出名臭雞啦我估

有冇人講下elenawai同annewai

你唔係佢家姐朋友咩 做咩要我爆人地個妹啲料 從來冇講過cool過牙有問題 係你係道懶了解人地細妹 又寸人啲料係邊道嚟衝出來柒

你覺得呢？

Mk妹 多follower之後話自己唔識啲舊朋友
有fd係佢而家玩開個堆啲人 話佢係公廁
同過條仔一齊（好似mix個個 唔記得佢IG係咩）離離合合 似分左手 但到而家有時都見到條仔去佢屋企過夜 住佢屋企附近成日朝早都見到條仔搭車走

Niki勁撚有錢 又係唔洗做咁

留名

屌 我之前見到個post已經覺得rubbish依條女同swk好似樣
我識swk 但佢嗰排太sad都冇同我講點解會分手
佢private ig都有話一個女仔
如果你講嘅係真 我真係變到好憎嗰條女 swk係好女仔嚟 唔似嗰條女咁撚貪錢

冇懶係度了解咯，講我所知既野出黎都要屌？
所謂中同話佢人前人後唔同樣 ，唔撚比我都係比佢呃啊 而且識佢家姐又唔代表要識佢細妹做朋友 on99

留意到有好多都被搞大肚

如果我要護主就唔爆咁多料啦你都on99

剩係講樣
影相真係靚因為上鏡，見過真人但唔會話靚，個樣係比較特別啲面細眼大，但唔代表靚囉，個鼻又窄側面睇好塌，髮線仲要高

[/quote]
你搵張打哂風人地個表情仲要係咁嘅係人都炒車喇
我同佢係friend 嚟見過好多次我都覺得佢靚
我自問見過同識幾多ig女神下

數一數有過半係

因為yoyo所以識佢 佢以前係nice嘅 依家份人點唔評論
但睇過佢細個嘅相眼皮已經係雙 不過唔明顯
痴雙眼皮膠紙痴得多係可以令眼皮雙啲嘅～
佢以前日日都痴
至於嗰幾張單眼皮相真係唔知乜事

Ptgf 個幾個folder有啲係大陸有啲馬來西亞人有啲係美國abc, 但連登仔都話上過

連登仔連林明禎都話屌過 又話人落過仔又拜金又P圖無禮拜
講出黎又話唔鐘意睇就上一頁
惡到

有無人講下mmelrose，一直覺得好靚

有無人講下佢 ig有10.1k人follow
D相係幾十個like

件衫想點

你俾啲錢都可以聽日有幾萬like

佢都算第一批ig女神啦，真係靚既

J or h?

好耐冇post相了，真人真係又高又瘦同相一樣咁靚，係四季見過佢同佢男朋友一次咁大把

係，見過一次真人，真係又高又瘦又靚

swk張相係指佢髪線高,佢個樣冇炒車呀，我覺得佢係上鏡, 但靚真係唔敢苟同

所以一直話ig女神冇乜真係靚

睇好多明星個ig根本冇唔夠班ig女神靚，但現實心照啦

人地做演員歌手都叫係做正職有耕耘過同真人多數都靚 呢班女一味靠執相po相就想撈到錢 仲話人講佢地 真係唔撚知醜
咁你地po生活相靠網絡賺錢 人地係網絡講返你地嘅生活有咩問題

呢個想知

我覺得swk真人靚過相啵 可能因為佢真人有氣質
反而覺得相好普通 真人側面有啲似angelababy
真人同相一樣靚嘅ig女神又唔係冇嘅
zoepyy真人同相一樣樣 只不過冇咩氣質咁解
umayseemacy真人好靚㗎
Jehuuuuu真人都唔差
Joan仲讀緊兆基未整到過哂火時真人係超靚 依家就唔知
至於嗰啲mk ig女神就算撚數喇

依條臭雞真係勁撚仆街 rubbish打佢係抵 死臭雞
希望你有mon到post喇臭雞 做ptgf做人sp做第三者做到咁真係威

其實係一個循環 當睇佢ig follow佢地ig 變相令佢地係網路更出名，班pr仲唔拿拿臨搵佢地咩

mmelrose 條仔有遊艇

個post推得咁快

條女有冇ig

估唔到原來bethni都有微整型

公屋係zoe個ex
佢住村屋 屋企好大 阿爸唔係打工仔
識佢真人

好耐喇，佢hide咗條片係因為過咗段時間覺得個醫生手勢麻麻
反而覺得台灣youtuber catie 整得好自然

仲記得rubbish 發現條女成日睇果個女仔ig
咪好無睇衣著
應該係跟人著 ptgf褲同addies 鞋

有無啲唔出名又靚 次次開po都係講呢堆

條女個鼻好大
瘦同高

啫係deerchan 接觸過佢一次憎撚到佢仆街

講起又係
頭髮長度 同條褲
隻眼分好開

之前有個熱門post係校服黑絲女仔IG 好靚女
不過個ig唔見左右

我就係覺得條女好似啲衣著style依啲都同swk好似
已經多心諗佢係咪有心抄佢 仲要埋人地條仔 真係好撚賤

低能 佢屋企係好有錢 唔係一般個隻 似tb個個男仔邊忽有錢 食軟飯渣

咁swk係有錢女定住公屋？ 樓上有啲汪乜乜係咁讚到佢天上有地下無 好有打手feel

靚 但唔會記得個樣
有男朋友扮單身好極有限

Miyomm把聲勁雞仔 邊到老牛

但swk真係唔係公屋妹咩

假嘅 發夢佢上有莊 但成日走數唔夾錢

我個雙眼皮都好低 痴雙眼皮膠紙痴左一年 唔洗再痴都已經hold到好高

有冇人講佢個fd chantalebelle
好似有排返過大陸拍真人shm

show

個啲公屋影既相係條仔屋企

有d想去黃安度埋線整鼻 有無人知信唔信得過？

我唔係打手 我喺上一個po都爆咗好多ig女神嘢
佢住村屋 屋企都大㗎 老豆唔係打工仔 係唔知咩會嘅大粒嘢 架車好靚 佢公屋影嗰啲都話係佢ex屋企
我有咩必要做打手 只係佢真係少數性格好嘅ig女神
我識好多ig女神又濫整完容又唔認 我講我見過嘅有啲係 可以估下

睇相好似真係好有錢 住豪宅

咁佢係真有錢定點

黃安個鼻好撚樣衰喎

Richard 唔係咩金龜有錢人啦
讀外國野雞
真正嘅有錢人去得美國就入ivy league 啦！
Facebook d fd全部mk底！
同埋d車租返黎架咋 扮自己
咪同倫敦金班仔一樣咁on9

所以佢同jay真係好襯 鬥mk

利申 中同

講埋jayney_l

佢以前好窮好mk
成日痴有錢人搏上岸 基本上圍內個個都知 公廁黎
仲試過為左搶人男朋友 抹黑同騷擾另一個女仔
而家咪要洗底囉
想同佢講幸：收皮啦！

憑你句佢無箍牙已經知你鳩up啦

Jayney_l成個ig無咗

唔好亂咁作啦 住佢屋企附近既話點解我又無見到既
利申 同個女仔同村

有無人可以講下xanyeung
幾年前仲係fb盛行年代個陣無意中見到add左佢好友
睇佢d相佢個波真係大到(正確d黎講係dur )我係女都忍唔住係咁望
著d衫又勁暴露 屋企又好似好鬼有錢
但呢幾年係高登連登都好似無乜人講佢or post佢d相討論
搞到更加想知下佢d八掛野

呢個係咪佢整容前

睇個眼皮就知係整容後

sor 應該係ps前先岩

Jade lam係咪同條仔分開玩？

"if were you"

佢以加個中文名唔係佢真名
佢屋企環境唔好 要靠自己
中四個陣食飯錢已經要靠自己
唔好名牌 對朋友幾好
但真係好！撚！多！兵！
個胸係push出黎既 個時佢仲未做model同班上pe堂一齊換過衫
真係好細粒155咁上下

以前追星架嘛 叫陳文敏
細個已經好靚 真係對朋友幾好
仲有isabellaaaaa以前好似同佢都係個堆

好黑㗎，真人頂盡普通
成著條咁短既褲，睇上來實長啦

有冇多d 佢ex kith (好似mix個個）既料爆
有冇人知係咪同左整容雞 ___wh一齊

有冇人講emilytwk 呢條女個樣好撚淫

咩呀 對嘢大過隻豬西morgan啦
又白滑又有腳 mk啲咁解
不過講mk邊夠morgan嚟

佢個樣好似she個火人
北姑味重 虎背熊腰 仲要無波

你搵張打哂風人地個表情仲要係咁嘅係人都炒車喇
我同佢係friend 嚟見過好多次我都覺得佢靚
我自問見過同識幾多ig女神下[/quote]
好多frd子護駕
又可能係當事人都唔定

今次你柒左，If I were you係正確用法

條女無打 I 喎巴打

佢個I消失左似去左埃塞俄比亚做非洲黑人

阿嬸樣 咁都好淫

agger
其實只係表達女神依個定義好濫，之後就有人沖出黎話佢性格好，好天真好善良
同埋係咁話相同真人一樣，但咁唔代表靚囉

諗起佢之前係ig影張靚一靚既selfie，caption大概係唔明點解有人會整容，之後一班人comment話''你咁靚梗係唔駛整'

好多frd子護駕
又可能係當事人都唔定[/quote]

當事人連登ac名係紅字
當如果你有一個朋友佢真係性格好嘅你都唔忍心望住佢喺依啲post到畀人唱喇 我自己都係女仔 冇需要做兵咁做人打手
係咪一定要格硬講啲衰嘢嚟屈佢先唔係打手？
事實係佢性格除咗單純到太離地之外咩問題都冇 平時對人都好 唔係都唔會有咁多朋友幫佢上嚟講說話喇
你睇其他ig女神有幾多絲打本身同佢地fd過都上嚟講佢地是非 你就知一個人點對人 人地就會點對返佢

當事人連登ac名係紅字
當如果你有一個朋友佢真係性格好嘅你都唔忍心望住佢喺依啲post到畀人唱喇 我自己都係女仔 冇需要做兵咁做人打手
係咪一定要格硬講啲衰嘢嚟屈佢先唔係打手？
事實係佢性格除咗單純到太離地之外咩問題都冇 平時對人都好 唔係都唔會有咁多朋友幫佢上嚟講說話喇
你睇其他ig女神有幾多絲打本身同佢地fd過都上嚟講佢地是非 你就知一個人點對人 人地就會點對返佢[/quote]

邊有唱佢 話佢樣唔靚姐
佢有你依個frd好好

求一人講一個ig所謂男神背景真相

你覺得唔靚冇人會逼你呀 我自己睇佢相就唔係話好覺得佢靚嘅 只係見過真人覺得好唔錯咁
同埋佢又讀中大又斯文性格又好唔貪錢咪令人對佢加分 唔似得其他ig女神又做雞又濫一日到黑剩係識食玩瞓講嘢又冇營養先喇 話佢係女神唔一定係因為mainly睇個樣㗎
佢ig話人整容好膚淺嗰單就係其中一個原因點解我覺得佢諗嘢好離地

好心佢打番中文

Never understood why people live thier life complaining and feeling jealous of others.

1) Why people (x) 應該係"why does people "
2) people (x) 承上 佢口中既"people"係指緊某一個"ethnic group"所以係應該用"peoples" 而加埋前面應該係why do people... 雖然口語真係唔會理
3) complaining and feeling jealous (x) 呢個唔係話有咩錯係好怪 因為你xxx and xxx入面 前面用verb但後面用"feeling jealous" 比人感覺好隔硬離同字彙唔多 可以嘗試用"criticising"或者"envying" 成句而通順好多
4) of others (x) 完全多餘 一個人會唔會jealous自己? 除非佢係特登想講其實佢口中既"people"係指自己 但如果係既佢下面果句就唔應該出現

If were you I would live my life happily enjoying and read more books to make myself to be a better person.

1) If were you (x) 正確: If I were you
2) I would live my life happily enjoying and read more books to make myself to be a better person. (x) 我都唔識講...或者佢可以試下咁講 "I would rather spend more time on the(reading) books to make myself a better person."

邊有唱佢 話佢樣唔靚姐
佢有你依個frd好好 [/quote]
冇話你唱佢 你覺得佢唔靚又有咩問題 人人口味唔同
係上面有絲人地講完佢屋企有錢之後又話人打手
係咁問「人地唔係真係坐公屋咩 」覺得好煩
恨睇人啲唔好嘅嘢恨到出汁咁
講事實就話我打手 上面有其他人識佢就話friend子護航
如果我係打手我死全家呀 我上面同上個post都有爆其他女神啲嘢又唔見人提返

未睇user name以為你係肥絲大隻

你都唔好逼我認同佢性格好點點點，我剩係想講ig幫左一班個樣6-7分升上10分姐，然後就有人吹奉
好多普通人都係咁

佢諗野離地除左自我感覺良好之外，仲有佢身邊既你係咁吹奉

佢捉5P字啫

Never understood why people live their life complaining and feeling jealous of others 又唔洗why do嘅 因為佢係刻意miss咗 I (Subject)
你腦補返個I 其實冇唔啱
但if I were you依到錯硬 個I唔可以miss
同埋佢打make myself a better person咪得 洗咩"to be a"
似係唔常用英文 但到打出嚟就成句句子好累贅嗰種

秒哂佢 其實又除左if I were you 個I無左之外 其他都唔大問題既 但讀起上黎係怪怪地

我都只係講事實有人問起佢咁啱我又識嘅咪講下佢啲嘢 又唔係我自動衝出嚟話佢好
我講啲正面嘢就講到我逼你要覺得佢靚覺得佢性格好 點解你要咁諗呢？ 點解你要咁講呢
講唔係啲唔好嘅嘢你就覺得我吹奉 你都係想我講啲仆街嘢姐 咁上面有啲人話某部分ig女神真人係靚又係咪打手 定還是依個post剩係畀人講啲仆街嘢 唔可以讚
自我感覺良好依啲你肯定其他ig女神唔係咩
唔係自我感覺良好都唔會有public ig任人like喇
開直播自以爲係啲咩大明星背後就做雞同啲所謂「粉絲」傾計喇
的確係好多人都讀三大屋企又有錢呀 但依家係講緊女神依個topic 緊係唔多唔少夾埋外表依個因素喇
麥明詩唔係Cambridge讀law都唔會有人覺得佢特別靚喇
我冇話幫住佢 佢話人整容唔番說話我自己都唔認同 因為身邊真係有啲朋友天生個樣好唔靚 整完個人開心咗勁多 有時候個社會對樣衰嘅人嘅殘酷我唔係好覺得佢有經歷過 所以先話佢離地

捉佢英文會唔會畀人告

想知manchingyung
佢襯衫真係唔錯

Swk男朋友好靚仔？rubbish條女都做佢sp
有冇相睇吓 唔知ig咩名
Btw點解樓上咁執著人地住咩屋 𥄫吓女姐 又唔係你住

一人講一個ig女神背景真相(爆料附圖)3

開定先 爆post就黎呢度

笑撚死

我唔想知佢有冇仆街野 你做咩成日強調人地講佢就係想插佢，我剩係知佢唔靚

真人比既話麥明詩絕對靚過佢，整體都勁過佢

Mix 嚟 鬼仔樣 唔係有錢
我都呆咗rubbish條女竟然攪上佢
靚仔叫雞唔洗錢

其實正常人性格都係咁，唔會特別好/差
係咪你男仔frd追唔到佢咋

Ig係咩 想睇吓

其實佢已經整得好明顯 之前喺機場見過佢
個下巴係世界級嘅殺人武器 塊面好膠
佢個眼皮好耐之前自己認咗

準備3

條仔ig已del rubbish條女ig係chrrriisty 但private㗎
想睇條女ig入面可以去返rubbish個post
有班巴打起咗底

我對於你講到我逼你覺得佢好我覺得好莫名奇妙炸嘛 用到個逼字
你唔覺得佢好佢靚唔緊要㗎 又唔關我事 我都講過好多次每個人口味都唔同
但唔好話我打手